老母早兩日仲嗌緊話要打科興

仲話我無用幫唔到佢約
話人地都打驚啲咩
依家佢放心啦我實幫佢book到

打啊打啊 咁撚鍾意

佢死左 你有錢拎

不孝子

叫佢自己book啦

你代book可能會比人告謀殺，拎唔到兩球

幫伯母加左保未？

係咪要買人壽 仲趕唔趕到

錢一回事 藍絲就應該打愛國疫苗

on9 爹親娘親不及祖國親

你就肥肥啦，有200粒賠

唔可以幫手book謀殺唔賠

人壽即時生效
除咗投保頭1/2年自殺外
點死都有錢拎

打科興算唔算自殺
咁我幫佢book唔算掛？咁佢叫我幫佢book又算唔算？

問佢做乜仲唔打呀

樓主5毛，想害死黃絲老母

之前想幫佢book 點知到14號嘅期都滿咗

我入唔到5毛list 入咗on9 list

可惜

恭喜巴打可以脫貧

死左都冇錢拎，一定會話同疫苗無關

拎2球即刻long put準備財自

樓主快d幫佢地買重人壽